張國榮先生算唔算香港史上最完美的人？

樣 才華 人品 都贏哂 仲要有錢

想同佢講句：辦法總比困難多呀，做咩咁傻，點解有勇氣自殺，無勇氣去生存

Hehe

當大帥哥死？

抑鬱症

基因有問題又抑鬱又hehe

無頭髮

好似有吸毒
同埋食煙
高登仔好似好憎人食煙

一早起身就想比人屌？

我都吃🚬🐋

但係基既

有名你叫基佬榮 完你老母美咩